點解當鍾意一個人既時候，會聞到

佢有陣好香既體香，好好聞
好想成日見到佢

利申：暗戀

啱啱見完佢？

咁仲唔表白?

唔係呀，翻學見

十劃都未有一

因為佢係處女

樣貌如何?

暗瘡肥婆，對唔住

agger
但已經聞唔返

巴士

haha

有冇一齊過

咁仲有體香？

木 ,比佢派卡

對方有，以為你問我

派沖涼卡定好人卡

推

有冇人解釋下點解會聞到

一齊傾下

毒撚冇人理

心理作用 FF太多

屌

比人聞，佢係咪扮野

荷爾蒙味
鍾意佢先會聞到

你呃人

笑左

希望佢都聞到我

D港女陣味好能正

但我索唔到佢

因為你想同佢交配

以前我都唔信 原來攬住佢個刻 真係會聞到佢陣味 係可以令人好安穩
但已經無得再見佢

我估係係微微嘅汗味+洗衣液味
有次我喺岀過汗嘅衫聞到

屌你

索仔

你唔鍾意佢

我都想攬

誇張左

咁神奇？
我都想

但啲汗唔臭，其他男仔friend出汗好臭

我9up

做咩索我wo

mola mola

見我未

仆街鼻塞

靜香妹 做個朋友得唔得
好鐘意你 夠長情
follow咗你好耐

人地都聞到你d精味

費洛蒙

一開頭聞到，但愈黎愈淡甚至聞唔到又代表咩

唔索菠蘿包

羨慕

點解見

小心身體

咪撚癲

未經歷過

約我未

係機會啦

憑咩

係 好好聞
其實我係因為佢陣味先鐘意佢